去日本嘔到仆街點搞

咩都唔想食

再嘔再食

暈浪？

唔食咪無嘢嘔囉。

咁就解決咗啦。

食止嘔藥
搭完飛機唔舒服？

仆左街咪企番起身囉 可以點搞？

咁多藥店
求其買d藥試下

腸胃炎?
咩病徵先 識日文去藥局刁刁佢
唔識講多D 上AMAZON望下咩藥岩駛

試左d中正腸胃藥 行一陣就嘔晒d水

一聞d野食就想嘔

個胃好似比人打緊
好唔舒服

太田胃散 不過未必幫到 你好似重症 早日返港睇醫生吧

有冇痾，有就應該係脹胃炎。一係睇睇醫生。不過都要成個星期先好。

好重要，記得飲多啲水，最好飲保廣力保水保體力。

無 係嘔

之前有冇食乜野？做過乜？

有無喇叭牌？去藥房買啦

有 都唔舒服
只係食到少少野

保濟丸飲保礦力

正露丸

食咗不潔魚生？

會唔會係孕吐?

突破盲腸

推